(台測)兵人 真實謊言 煩他死火1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.陶德（寇特羅素飾)是一名未來世界的戰士，自小就接受嚴格的軍事訓練，打過許多次的銀河系大戰，在生命即為作戰的人生目標下，陶德儼然成唯一名殺人不眨眼的冷血動物。人類終究不敵以精密科技製造出的機器人，一批訓練更精良、殺人更狠辣的新戰士取代了以陶德為首的老兵。在一次打鬥比賽下，陶德敗給了新戰士凱恩（傑森史考特李飾），老兵死傷慘重，陶德則被政府丟棄到一個遙遠的星球。星球上的居民都是一群被遺忘的和平主義者以及探險的先鋒們，陶德在他們悉心的照料下，不但迅速地恢復了傷勢

2.哈里（阿諾·史瓦辛格飾演）是一名隸屬於美國國家安全情報組織「奧米加局」（Omega Sector）的資深超級特工，精通多國語言並且擁有高技術性的間接手段。哈里及他的同伴們正接受了一個重大任務------調查1個名為「紅蓮聖戰」的恐怖主義組織所策劃的私運核彈頭並於美國發動襲擊的案件。任務期間他認識了「紅蓮聖戰」的重大幹部------表面為古玩商人的朱諾，並為了查緝需要而接近她。基於國家安全問題

3.天才科學家瑞德·理察希望飛往宇宙風暴的中心，以揭開人類基因的秘密。然而政府官員卻建議減少這個研究的基金。瑞德只好接受老校友兼情敵維克多·馮·杜姆（一位億萬富翁）的經濟援助。
於是瑞德和其深交，太空人本·格林姆、蘇·史東（馮·杜姆遺傳研究專家和瑞德的前女友）、蘇·史東弟弟約翰尼·史東、贊助人馮·杜姆，五個人一起踏上了太空探險的征程。實驗開始時一切平安無事，直到太空組員接近風暴中心時，意外發生了。瑞德發現一個飛行速度的誤算，隨後幾分鐘，空間站被狂暴的宇宙射線吞沒，並徹底轉變了組員的基因

4.正當里德·理查斯和蘇·史東為兩人臨近的婚禮作準備時，一個銀色物體進入了地球大氣層，其輻射的宇宙能量導致了大規模的分子波動，還在地球上的各個地區形成了多個非常深的隕坑。聯邦政府找到理查斯，想請他幫忙追蹤並辨認這個物體的活動。而里德這段時間正試圖哄未婚妻開心，因為她又開始覺得未婚夫總是為了科學研究而忽視了自己，特別是蘇還抓到他在自己的單身漢聚會上與三位女子共舞，所以他起初拒絕了政府的要求。不過，他還是應軍隊的請求偷偷摸摸地建造了一台可以鎖定該物體的雷達追蹤儀

11 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野